.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH eyecandy 1 "May 17, 2021"
.SH NAME
eyecandy \- sélecteur d'effets composite -- picom level selector
.SH SYNOPSIS
.B eyecandy [-s|-l|-f]
.SH DESCRIPTION
eyecandy sélectionne le niveau d'effet composite appliqué à picom(1) entre
stop (-s), light (-l) et full (-f).
.PP
eyecandy select picom level: stop (-s), light(-l) and full (-f)
.SH UTILISATION
Lancez simplement -- simply launch
.B eyecandy
pour un menu graphique -- for a graphical menu
.SH Voir aussi -- See also
rofi(1) picom(1)
